狗隊又有新裝備

警隊過去一年為應對修例風波，出動大批防暴警員處理示威，經常遇到暴徒衝擊，包括被投擲汽油彈、腐蝕液及被利器刺傷。有見及此，警隊早前為警察機動部隊(PTU)警員更換俗稱「新韓國仔」的防暴裝束，以提高保護能力，新裝束更具有阻燃、抗腐蝕液、防割及防水功能，本周二(14日)開始陸續派發予參與防暴工作的總區應變大隊第一及第二梯隊警員。

網上流傳圖片所見，新防暴裝束為軍綠色，上身為長袖衫，下身是長褲，採用的物料較輕巧及柔軟，另包括歐盟標準的防割物料，且有阻燃、抗腐蝕液及防水功能，設有不同尺碼，剪裁較舊式韓國仔貼身及舒適，之前已進行測試，證實全部符合標準。

新防暴裝束的特別之處，是上身長袖衫設有拉鏈，拉上頸部形成防割領口，警員可選擇將上衣攝在褲內，或不攝在褲內。手臂位置均是防割物料，設有魔術貼封口袋，手腕位置亦可安裝護踭；至於衣物的前身及背部則為透氣衣料，穿着時更舒適，並設有位置讓同袍擺放「呼號卡」。

警隊已由本周二開始陸續向防暴人員派發新裝束，最先獲分發是東九龍總區人員，之後是新界北、新界南、西九龍及港島總區人員，以及不同總區的衝鋒隊人員。

Source:白粉報唔撚會畀link

1/10

2/10

3/10

4/10

屌

5/10

6/10

飛魚牌都搞唔掂了

7/10

Made in China?扮乜鳩韓國

8/10

乜尻都防...

9/10

頸頭係弱點

10/10

防割 同 防刺 兩樣野

應該無咩可以再傷到狗除非空投啦

大狗 fatfat，又買批次貨

防唔防被刀插先

國安服

傻啦呢啲野佢哋就唔會用支那啲嘢

你睇吓之前嗰套甲有冇用過

防唔防撞

呢個世界上得好少衫做到防刺

係咪熱撚到仆街

收工咪又係要除

我估唔防

打wargame...

有鬼分別咩
本身都唔會傷

唔防太陽
夏天根本好撚辛苦

唔係 本身唔防腐蝕

眼先係

有幾何有人用

唔防聖水

咁難中 頭頸都夠致命

好易tk

睇錯MB

究竟仲有幾多垃圾軍火商買嘢俾狗架

熱狗

防唔到武漢肺炎

有狗入理大

警方將以搜查令搜查理大

好撚柒

夏天企全日會點呢

狗著靚衫都唔會變人㗎喎 慳啲啦

就咁睇唔似crye precision
會唔會係其他國家細牌子

不過我估支那廠custom, 如果係好快淘到
同ctru d裝備一樣

又真係冇喎

好似法國後來冇出貨

之前訂落，或者走水貨

之前聽人講韓國仔呢個名源於05年打韓農，唔知真定假

你班狗揾個condom笠撚住自己算啦

著盔甲咪算囉搞咁嘢做乜

當時問韓國廠拎貨

支那嗰套喎
拎出嚟擺就擺得多 著真係一次都未見過

似支那貨

其實整濕個場係咪應該幾好玩

又濕又熱，散唔到熱
加埋latent heat，中暑都似

防唔防春袋

有錢乜都有

運埋過去喎

新韓國仔

有用過 但好撚笨柒 用咗幾次之後就冇用 再之後先想買法國貨

呢件野你反反下可能見到emerson / tmc 個牌
防水都唔撚得啦 防刀?

唔係
護具全部支那貨

Ptu 新盔vest 全部淘寶老翻

賣軍火賤撚過做雞

支那嘢嚟

睇到都覺熱
同埋內置曬啲墊 落雨濕左咪

驚死咪出聲囉死警甴

等佢收工咪一樣得
要伏有幾難
傻鳩

仲唔熱撚死你地？

你估佢個副iron man咩

望到都覺得焗

強如batman 都做唔到防刺／防狗咬
因為物理問題

防唔防屎同尿？

陸軍?

又係假crye g3 cutting

有無留返個位放下委任證呀膊頭冧巴呀？

抄美軍嘅design喎

又係呢班攬炒香港嘅蛆蟲

是但啦。班專蝦學生哥既傻鳩見到其他國家軍人就等收屍啦。

crye precision 咁樣一套成2千幾蚊

濕咗一定好撚熱，又唔乾

防唔防中暑

咁有冇帶護陰？！？

你咪撚鳩UP啦
全部啊公野包括頭盔vest都係經永高行入嫁，堅過石堅啊

好熱

how about個盔，我見好多仿ops core嘅盔

係男人都知應該係下陰

唔防屎魔法
牛奶加屎再浸幾日
個味道保證畢生難忘

屌 推

哇屌，ops core盔好撚貴架喎

公安來了 要好好保護公安

著太空人衫啦屌

啊公頭盔經永高行入貨，唔會係淘寶野

冇喎

山寨版crye precision

速龍咪係，ptu宜家都著自己裝

仲有好多相，以為wargame 新手

三十幾度，入箱啦！

我哋香港人自願交稅幫手買嘅

Wendy係
但ptu d人自己著玩具

一個盔成皮野咁濟

防唔防臭？

學人地著陸軍著新戰鬥服
點知拎嚟打壓示威
醜唔醜啲 反正庫房啲錢任拎
組番個師買埋強國製坦克車導彈攻打美國啦

背脊有個位好易穿肺

唔攝衫叫公安算啦

唔好意思借個位
第三波爆發,你同我第一件要做嘅事

邊個賣比佢

都係民脂民膏啫

18樓仲有入ops core咩？應該team wendy先係呀嘛

光復之後一定重新設計過啲軍服
訂埋制服著法
你老尾件杉咁撚柒
影衰哂香港

熱撚死班仆街

[url]fu植内容￥fVFh1BqLPik￥打楷👉ta0寶👈或點击炼接 至浏.览览.器【常州永胜行】[/url]

各位上去搵下，可能之後就上架

而家興用無人機

到位咪又係冇位放委任證

係地獄火

可選擇不攝衫而家公安化直頭擺明爛仔你睇
以前啲散狗都唔攝架啦

防唔到刺

你啱

繼續吹 5.11 eski幾時永高做代理

遲吓會唔會著到Ironman 咁

買最多肯定3加大啦
成班肥狗

一早比人杯葛啦
而家買TMC

全身防彈衣

睇到都熱

狗隊: 多謝香港人埋單

之前同中國買嗰套鐵甲裝呢？

咁L驚呀著住落更呀

賣gear個間等被制裁啦

是但啦而家便衣仲多過防暴

垃圾支那貨

防唔到n賓都冇乜用

真係想試下係咪咁堅

阻燃唔代表抗熱

防割同防刺既原理係有D互相counter對方，
防割好，就要放棄防刺性能

taobao

著咗都可以心臟病死
防乜鳩吖

有用咩 已無勇武

繼續交稅俾黑警買裝備

eski根本係紀律部隊pouch承辦商
連PTU個裝備袋都係佢地提供

等到啲衫霉霉爛爛先再打過

難除會係優點，亦會係缺點

要防仆街先有用架喎

HF

both la

氫氟酸有劇毒，在坊間有蝕骨水、化骨水、白骨酸之稱，其所釋出的氟離子腐蝕力很強，會直接穿透組織，與鈣（除了骨頭，其他器官也會影響）結合，形成不溶於水的氟化鈣。在人體內部，氫氟酸與鈣離子和鎂離子反應，正因為如此，它會使依靠以上兩種離子發揮機能的器官喪失作用。接觸、暴露在氫氟酸中一開始可能並不會疼痛，而症狀可能直到幾小時後氫氟酸與骨骼中的鈣反應時才會出現。如果不進行處理，最終可能導致心、肝、腎和神經系統的嚴重甚至是致命損傷。故又稱化骨水。[3][4]
接觸氫氟酸後的初始救護措施通常先以六氟靈（Hexafluorine）沖洗，若現場無六氟靈，則先以大量清水沖洗20至30分鐘[5]。如果接觸範圍過廣，又或者延誤時間太長的話，醫護人員可能會在動脈或周圍組織中注射鈣鹽溶液。但無論如何，接觸氫氟酸後必須得到及時並且專業的護理。[3][4]口服鈣劑（如葡萄糖酸鈣水溶液）或能中和一部分體內的氟離子。
即使能得到及時治療，身體表面少於10%的面積暴露在氫氟酸中也會是致命的。（身體少於2%的面積暴露在氫氟酸中也有可能是致命的。）吞服高濃度的氫氟酸溶液會導致急性的低血鈣症，引致心臟停搏及死亡。[3][4]
一般說來，手部最容易接觸氫氟酸而局部中毒。所以暴露於氫氟酸後需要立即物理清理，往往需要到醫院拔指甲以減輕毒物累積擴散。
六氟靈是很有效的急救器材，在事故地點及時做使用，能夠減少送醫後的治療。

佢個閪頭太細, 戴嚟戴去都係斜

俾人倒聖水又咪變燒肉, 垃撚圾

請不要輕敵

阻燃、抗腐蝕液、防割及防水功能

要測試 要測試

一陣tk咪仆街

學到野

好多fma黎 嗰狗自己打皮買 個風林山火都係淘狗送俾佢哋

抄5.11褲, 衫抄美軍
佢le d係咪監犯車出來，定訂返來?

無撚用 所以要加多幾個春袋畀佢地

手足可以試下藤甲

最緊要有位貼風火山林，Fight For China

搞咁多嘢都係show唔到個編號

我肯定答你，防水一定係廢, 如果telfon類洗兩三次就收皮

你個P牌好顯眼

北朝鮮仔

初中毅進intern?

飛魚牌嘅主要成分係咪硫酸？
如果係就有其他用途
留俾化學巴打解釋

女TB?

一定唔會穿唔會爛

防親水嘅物料必定焗到pk

有無留位痴帖紙
防乜撚野啊
第日打ww3就死撚哂

千奇唔好中暑

唔防刺嫁
puncture test 另一樣野黎

千其唔好收工 廿四小時著住一定invincible

屌,咁撚驚,著撚到鐵甲威龍咁咪得

加KMnO4 or KCr2O7

錫一錫個春袋咪攪掂囉

以上嘅chemical係會同h2so4發生劇烈反應
不過難以實戰
我講緊嘅係另一樣嘢

焗都焗到暈

burn

唔防武肺

防唔防比人制裁

乜位都有 就係冇位放委任證

有冇人搞下18樓
賣美國野比班狗賣得咁開心

熱到仆街

係冇位掛編號

最好整到消防件衫咁撚厚
三十幾度著住罰企

唔知防唔防到水泥呢

用其他部門個名買

推畀更多人知

乜唔係之前個陳淨心送咗一堆頭盔俾佢哋

又係5.11？

香港夏天本身已經好焗

狗閪就係狗閪

著咩都係狗閪

BB

而家佢地轉咗打法 連長盾圓盾都完全唔拎 仲點會着甲

嗰啲淘寶嘢最多咪攞嚟訓練嗰陣着
佢地大把錢買真嘢啦

有咁好嘅裝
對住無特別裝嘅手足都可以受傷
比粒核彈佢都只會自爆

就係冇位放no

都唔會再有勇架啦，最多咪又係遊行叫口號 香港人做到啲乜

全部靚裝

多D布，又熱左~36度出黎企下曬下又唔知幾時死2件，中暑死係入唔到浩園的

好似話係韓國廠出品

哇 著住呢件野 30幾度 12點係街曝曬 你都咪話唔中暑

2千你想買件衫定條褲？

ESKI/CASP野

龜

好大機會係CASP，即係支那製

呢套係CASP Highcut IIIA
出名甩油

熱死曱甴了

應該都中啦

本身eski polman 都有做專用gear比速龍同ptu
呢啲所謂公司只係左手交右手而已

樓主pin

乜柒裝備都比唔上膽
求其一隻ptu都可以夠膽跑百鳩幾米落單衝去幾百人到
撳低一個暴徒 成個身體壓住佢 手,膝用盡全力壓落佢條頸/背
就算暴徒全副武裝都反抗唔到

好彩d暴徒唔識用同樣手法成個人撳低佢

又抄美帝 combat shirt

呢啲先叫人血饅頭，左抄右抄又cap大水
仲要納稅人比

請問邊度可以買到紅火蟻？

燒撚死你仆黑警先

Push

而家支那要賣比你你可以唔買咩

抗腐蝕性液體最緊要 不過班垃圾從來只會燒地下 著件背心出去都得啦

咁夠膽講？唔驚冇咗份工？

以後只可以顏射

?

多數防割嘅嘢都唔防刺

More plz

lm中暑猝死

著3層點睇？最出面果層防彈同吸收鈍器撞擊，中間件外衣防割，入面再著多層防刺？

不過呢個天氣咁熱，仲著3層真係會中暑

防（刀仔）刺又算靈活基本上得鍊甲做到，不過咁重跑幾步就無氣啦。更何況弱點仍然好多，俾人out-number一樣係死，咁不如唔好着走佬時跑快啲

裝備撚人蠢著乜都無用
用綠色真係好共產主義

成班武裝城管傻仔
好快會用全國貨啦

可親身體驗
貪污腐敗後
豆腐渣裝備

手臂位置均是防割物料

得手臂同條頸防割

推一推

上返去

畀啲人知

以為皇家香港警察都係綠色制服

對付平民用反恐裝備

避護工場

可惜冇避彈褲

好仔唔當差

加啲blue cheese

再下一批要加埋冷氣機喺入面

家屬係咪人人獲派一件？

痴撚線 你估你John wick

感謝各位香港人課金🙏🏻

好想捉依隻狗岀黎隻抽

乜撚都防，會唔會好熱架? 俾人淋到可樂又焗住咪好辛苦?

合理 要保護自己

少年警訊

可以買既地方愈黎愈少

真係慘

點防割都好都係唔防刺

叫支那出件 天蠶軟蝟甲 咪得
又可以比佢打下飛機

無人打你地呀，警隊唔好再ff啦

可以行動

係警察 打市民
升級下d警棍啦，加番d海綿,忍唔住打人都不留痕跡

講撚左成年
仲打緊飛機
所以你班低收入垃圾咪要做奴隸

防唔防到瑞典鯡魚？

邊撚個賣架 搵美國制裁啦
仲要買g3 洗鳩我地稅

講左係大陸老翻
CASP老世係前PTU教官，圍爐阻唔到

至於你信不信，反正我就是信了

買件衫都得既
人地買比速龍嫁炸 你班散仔都想要？

著中古板甲啦